[{"question": "https://www.zhihu.com/question/20399212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20399212/answer/399014956", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u6b22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20399212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20399212/answer/398892860", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u6b22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30697723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30697723/answer/382252639", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u67ec\u57d4\u5be8\u8fb9\u68c0\u53ea\u6536\u53d6\u4e2d\u56fd\u4eba\u5c0f\u8d39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36486450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36486450/answer/398801892", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u5982\u4f55\u770b\u4e0a\u53bb\u5e72\u5e72\u51c0\u51c0\u3001\u6e05\u6e05\u723d\u723d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/399002673", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54104076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54104076/answer/397644851", "content": "\n\u624b\u673a\u91cc\u4f60\u6700\u4e0d\u820d\u5f97\u5220\u6389\u7684\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274033994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274033994/answer/398455025", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u8822\u8d77\u6765\u80fd\u6709\u591a\u8822\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277859326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277859326/answer/397457682", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f57\u6c38\u6d69\u5728\u5fae\u535a\u4e2d\u79f0Photoshop\u4e0d\u662f\u4eba\u6c11\u7684\u9700\u6c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54612050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54612050/answer/383119409", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 QQ \u7a7a\u95f4\u7684\u300c\u79d8\u5bc6\u300d\u529f\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271634898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271634898/answer/391047939", "content": "\n\u4f60\u770b\u5230\u8fc7\u7684\u5bf9\u4f60\u6700\u5177\u51b2\u51fb\u529b\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276337909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276337909/answer/398969636", "content": "\n\u6291\u90c1\u9ad8\u53d1\u7684\u7fa4\u4f53\uff0c\u662f\u5426\u5177\u6709\u4e00\u4e9b\u5171\u540c\u7279\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21495867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21495867/answer/396940421", "content": "\n\u535a\u5c14\u7279\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28808666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28808666/answer/398283019", "content": "\n\u7537\u751f\u590f\u5929\u8be5\u5982\u4f55\u642d\u914d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266812664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266812664/answer/398694836", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7ba1\u7406\u8005\u6700\u65e0\u803b\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265827786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265827786/answer/398400854", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u6e38\u620f\u8d26\u53f7\u88ab\u4f20\u627f\u51e0\u767e\u5e74\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36539555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36539555/answer/398420586", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267523794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267523794/answer/397224609", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u8fde\u4e00\u80ce\u90fd\u4e0d\u60f3\u751f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50364335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50364335/answer/398246608", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u8bfb\u8fc7\u5c31\u4e0d\u4f1a\u5fd8\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39697067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39697067/answer/398006087", "content": "\n\u7236\u6bcd\u53ef\u4ee5\u504f\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff0c\u5fc3\u7406\u4f24\u5bb3\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20053940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20053940/answer/398315621", "content": "\n\u5404\u5f0f\u5404\u6837\u7684\u7259\u818f\uff0c\u6548\u679c\u771f\u7684\u4f1a\u6709\u4e0d\u540c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278007044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278007044/answer/397158140", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85UI\u8bbe\u8ba1\u5e08\u5728\u8bbe\u8ba1App\u539f\u578b\u56fe\u65f6\u5019\u53ea\u4f1a\u53bb\u627e\u51fa\u7c7b\u4f3cApp\u7c7b\u4f3c\u529f\u80fd\u7167\u6284\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34401174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34401174/answer/397639180", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u660e\u662f\u540c\u4e00\u4e2a\u4eba\uff0c\u5374\u5929\u5dee\u5730\u522b\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277656592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277656592/answer/397708039", "content": "\n\u5982\u679c\u6d77\u62c9\u6ca1\u6b7b\uff0c\u4e14\u963f\u65af\u52a0\u5fb7\u6ca1\u6bc1\uff0c\u90a3\u6d77\u62c9\u6253\u7684\u8fc7\u706d\u9738\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277168964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277168964/answer/397672555", "content": "\n\u957f\u671f\u5065\u8eab\u7684\u4eba\u8ddf\u4e0d\u5065\u8eab\u7684\u4eba\uff0c\u5728\u5f00\u5200\u624b\u672f\u4e2d\u54ea\u4e2a\u7ed9\u533b\u751f\u5e26\u6765\u7684\u9ebb\u70e6\u66f4\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36442613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36442613/answer/396086338", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u5f88\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u6216\u8005\u4e2a\u6027\u7b7e\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35518652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35518652/answer/395820293", "content": "\n\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u662f\u5426\u6709\u5f00\u5ec9\u4ef7\u8f66\u65f6\u88ab\u6b67\u89c6\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270065684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270065684/answer/393397806", "content": "\n\u745e\u5e78\u5496\u5561\u662f\u4e00\u5bb6\u600e\u6837\u7684\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22354951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22354951/answer/312456880", "content": "\n\u6211\u4eec\u5c0f\u592b\u59bb\u7ecf\u6d4e\u4e0d\u9519\uff0c\u670b\u53cb\u6002\u607f\u53bb\u7f8e\u56fd\u751f\u5b50\uff0c\u8bf7\u95ee\u53bb\u7f8e\u56fd\u751f\u5b69\u5b50\u503c\u5f97\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/388517655", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u4ee4\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268464407", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268464407/answer/381581241", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u770b\u8fd9\u51e0\u5e74\u7684\u53e4\u88c5\u5267\uff0c\u603b\u6709\u4e00\u79cd\u770b\u4e0d\u4e0b\u53bb\u7f3a\u5c11\u4e86\u4ec0\u4e48\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274021255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274021255/answer/386617091", "content": "\n\u6296\u97f3\u6367\u7ea2\u4e86\u54ea\u4e9b\u7f8e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21804069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21804069/answer/385827189", "content": "\n\u9057\u4f20\u75c5\u8be5\u4e0d\u8be5\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273473117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273473117/answer/381997461", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54c8\u5c14\u6ee8\u673a\u573a T2 \u65b0\u822a\u7ad9\u697c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274396370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274396370/answer/381965935", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f1a\u52a8\u7684\u98df\u7269\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u597d\u5947\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275241454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275241454/answer/381501891", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u5c34\u5c2c\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59596497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59596497/answer/374512830", "content": "\n\u5973\u6027\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u6709\u7d20\u517b\u7684\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28261881", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28261881/answer/363199651", "content": "\n2 \u5143\u7684\u7ef4\u751f\u7d20 C \u548c 100 \u5143\u7684\u7ef4\u751f\u7d20 C \u533a\u522b\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41758350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41758350/answer/395358855", "content": "\n\u7a81\u7136\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u53d8\u8001\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59596497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59596497/answer/398895590", "content": "\n\u5973\u6027\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u6709\u7d20\u517b\u7684\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278285849", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278285849/answer/399048779", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 NBA 17-18 \u8d5b\u5b63\u897f\u90e8\u51b3\u8d5b G4 \u706b\u7bad 95:92 \u6218\u80dc\u52c7\u58eb\uff0c\u603b\u6bd4\u5206 2:2 \u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276337909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276337909/answer/398087941", "content": "\n\u6291\u90c1\u9ad8\u53d1\u7684\u7fa4\u4f53\uff0c\u662f\u5426\u5177\u6709\u4e00\u4e9b\u5171\u540c\u7279\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36539555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36539555/answer/398855382", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278207865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278207865/answer/398564175", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u767e\u5ea6\u5b98\u535a\u516c\u5f00\u8f9f\u8c23\u6d89\u674e\u5f66\u5b8f\u5bb6\u4e8b\u4f20\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36570046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36570046/answer/398643235", "content": "\n\u957f\u671f\u8fd0\u52a8\u5bf9\u5916\u8c8c\u7684\u6539\u53d8\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278156775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278156775/answer/398178055", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7fdf\u6b23\u6b23 5.21 \u65e5\u53d1\u957f\u6587\u900f\u9732\u82cf\u4eab\u8302\u60a3\u4e59\u809d\u75c5\u53f2\uff0c\u5e76\u79f0\u5176\u5bf9\u81ea\u5df1\u65bd\u66b4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277769582", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277769582/answer/397408084", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u8ba4\u4e3a\u5386\u53f2\u60a0\u4e45\u662f\u4e2a\u503c\u5f97\u81ea\u8c6a\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46319896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46319896/answer/398076877", "content": "\n\u4e0d\u53d1\u670b\u53cb\u5708\u52a8\u6001\u7684\u4eba\u662f\u51fa\u4e8e\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24854476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24854476/answer/398838003", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7532\u65b9\u7684\u5ba1\u7f8e\u90a3\u4e48\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267523794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267523794/answer/398548236", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u8fde\u4e00\u80ce\u90fd\u4e0d\u60f3\u751f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276924246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276924246/answer/398174199", "content": "\n\u5728\u4e0a\u5b9e\u9a8c\u8bfe\u65f6\u5019\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41899403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41899403/answer/398365394", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7238\u7238\u6bcf\u6708\u8981\u8d5a\u591a\u5c11\u94b1\uff0c\u624d\u80fd\u6491\u8d77\u4e00\u4e2a\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268769977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268769977/answer/395786572", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u90aa\u6027\u7684\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u6216\u8005\u73b0\u4ee3\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278057571", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278057571/answer/397947341", "content": "\n\u8d85\u8d8a\u81ea\u5df1\u5d07\u62dc\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277092772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277092772/answer/397032981", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u5bf9\u5f85\u827a\u672f\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53cd\u667a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23979276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23979276/answer/396411207", "content": "\n\u4f60\u6240\u5728\u7684\u884c\u4e1a\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u884c\u5916\u4eba\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u300c\u9a97\u5c40\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61917117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61917117/answer/395835790", "content": "\n\u4f60\u6240\u7ecf\u5386\u7684\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u6000\u7591\u8fd9\u4e2a\u4e16\u754c\u662f\u5047\u7684/\u6709bug\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276258502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276258502/answer/388767382", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5370\u5ea6\u88ab\u79f0\u4e3a\u4e2d\u56fd\u4eba\u7684\u7231\u56fd\u4e3b\u4e49\u6559\u80b2\u57fa\u5730?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275131914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275131914/answer/395433980", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u5168\u573a\u6700\u4f73\u300d\u7684\u64cd\u4f5c\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275131914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275131914/answer/394829204", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u5168\u573a\u6700\u4f73\u300d\u7684\u64cd\u4f5c\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60480110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60480110/answer/390232572", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u80fd\u591f\u7528\u6765\u88c5 X \u7684\u4fbf\u5b9c\u8dd1\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265168220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265168220/answer/374491155", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u59cb\u7ec8get\u4e0d\u5230\u67d0\u4e2a\u6f14\u5458/\u827a\u4eba\u989c\u503c\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\u522b\u4eba\u90fd\u8bf4\u4ed6/\u5979\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277308854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277308854/answer/392988535", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u914d\u97f3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274243201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274243201/answer/393691064", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u300a\u963f\u51e1\u8fbe\u300b\u5bfc\u6f14\u8a79\u59c6\u65af\u00b7\u5361\u6885\u9686\u79f0\u5e0c\u671b\u5927\u5bb6\u65e9\u70b9\u538c\u5026\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df\u300b\uff0c\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\u8fd8\u6709\u5176\u4ed6\u6545\u4e8b\u80fd\u8bb2\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277308854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277308854/answer/393342561", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u914d\u97f3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276758467", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276758467/answer/390878794", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u4e9b\u4e8b\u662f\u5728\u4f60\u4e70\u5b8c\u8f66\u540e\u624d\u53d1\u73b0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265620736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265620736/answer/302204468", "content": "\n\u5982\u679c\u59da\u660e\u665a\u751f\u5341\u5e74\uff0c\u804c\u4e1a\u751f\u6daf\u5f00\u59cb\u4e8e\u73b0\u5728\u7684\u65f6\u4ee3\uff0c\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u6210\u5c31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277756007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277756007/answer/397955936", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u666e\u904d\u4e0d\u652f\u6301\u9ad8\u4e2d\u751f\u65e9\u604b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276337909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276337909/answer/397869233", "content": "\n\u6291\u90c1\u9ad8\u53d1\u7684\u7fa4\u4f53\uff0c\u662f\u5426\u5177\u6709\u4e00\u4e9b\u5171\u540c\u7279\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50199733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50199733/answer/380722856", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u5c0f\u72d7\u300dUZI \u8fd9\u540d\u9009\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278146956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278146956/answer/398494982", "content": "\n\u767e\u5ea6\u533b\u7597\u5e7f\u544a\u7ade\u4ef7\u6392\u540d\u5377\u571f\u91cd\u6765\uff0c\u75be\u75c5\u641c\u7d22\u82b1\u94b1\u53ef\u7f6e\u9876\uff0c\u767e\u5ea6\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u518d\u505a\u51fa\u8fd9\u79cd\u884c\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277898330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277898330/answer/398514898", "content": "\n\u5982\u4f55\u4f18\u96c5\u5730\u5403\u764c\u7ec6\u80de?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59216457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59216457/answer/398030842", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u7684\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7ae5\u8bdd\u5176\u5b9e\u5f88\u6bc1\u4e09\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277670488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277670488/answer/397621409", "content": "\n\u628a\u9910\u5385\u83dc\u5355\u4e0a\u6ca1\u6709\u7684\u83dc\u786c\u70b9\u51fa\u6765\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277756007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277756007/answer/398848038", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u666e\u904d\u4e0d\u652f\u6301\u9ad8\u4e2d\u751f\u65e9\u604b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274206319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274206319/answer/397732537", "content": "\n\u79d1\u5b66\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u60cb\u60dc\u7684\u9057\u61be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22614212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22614212/answer/398023093", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u5f88\u591a\u5e74\u8f7b\u4eba\u613f\u610f\u5230\u5317\u4e0a\u5e7f\u6df1\u6253\u62fc\uff0c\u5373\u4f7f\u8fc7\u5f97\u5f02\u5e38\u8270\u82e6\uff0c\u8fdc\u79bb\u4eb2\u4eba\uff0c\u4ecd\u7136\u4e49\u65e0\u53cd\u987e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59864904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59864904/answer/397433967", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u73cd\u85cf\u8bb8\u4e45\u7684\u77ed\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277836489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277836489/answer/398013771", "content": "\n\u88ab\u5929\u624d\u78be\u538b\u5931\u53bb\u81ea\u4fe1\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276337909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276337909/answer/397691836", "content": "\n\u6291\u90c1\u9ad8\u53d1\u7684\u7fa4\u4f53\uff0c\u662f\u5426\u5177\u6709\u4e00\u4e9b\u5171\u540c\u7279\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263421401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263421401/answer/396947231", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u51af\u5c0f\u521a\u5bfc\u6f14\u7684\u7535\u5f71\u300a\u82b3\u534e\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/398283326", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21456070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21456070/answer/394056559", "content": "\n\u5458\u5de5\u8f9e\u804c\u6700\u4e3b\u8981\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277054961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277054961/answer/398751945", "content": "\n\u6700\u597d\u5403\u7684\u98df\u7269\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263957504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263957504/answer/398267298", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7f8e\u98df\u53d6\u7684\u540d\u5b57\u548c\u98df\u7269\u672c\u8eab\u5173\u7cfb\u4e0d\u5927\uff0c\u751a\u81f3\u53ef\u80fd\u4f1a\u8bef\u5bfc\u4eba\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51983022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51983022/answer/398362476", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u77e5\u9053\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u559c\u4e0d\u559c\u6b22\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29308650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29308650/answer/387779759", "content": "\n\u5f20\u6770\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u88ab\u4eba\u8bf4\u571f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277168964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277168964/answer/398498438", "content": "\n\u957f\u671f\u5065\u8eab\u7684\u4eba\u8ddf\u4e0d\u5065\u8eab\u7684\u4eba\uff0c\u5728\u5f00\u5200\u624b\u672f\u4e2d\u54ea\u4e2a\u7ed9\u533b\u751f\u5e26\u6765\u7684\u9ebb\u70e6\u66f4\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278188640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278188640/answer/398334837", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c0f\u7c73\u624b\u673a\u8df3\u8fc7 7 \u76f4\u63a5\u53d1\u5e03\u5c0f\u7c73\u624b\u673a 8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270065684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270065684/answer/398085226", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u745e\u5e78\u5496\u5561\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277943596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277943596/answer/398412764", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7537\u5b50\u5f53\u7740\u6bcd\u4eb2\u7684\u9762\u5c06\u5973\u5b69\u62d6\u5165\u6d88\u9632\u901a\u9053\u7325\u4eb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273381339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273381339/answer/397224548", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u4f60\u7559\u4e0b\u9634\u5f71\u7684\u4f5c\u54c1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33324313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33324313/answer/397565220", "content": "\n\u76f8\u8f83\u4e8e\u82f1\u3001\u6cd5\u3001\u5fb7\u3001\u897f\u73ed\u7259\u8bed\uff0c\u6c49\u8bed\u5728\u8bed\u6cd5\u4e0a\u662f\u5426\u6709\u5931\u300c\u4e25\u8c28\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40838821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40838821/answer/397976672", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5403\u60ca\u7684\u5386\u53f2\u771f\u76f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278207865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278207865/answer/398590640", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u767e\u5ea6\u5b98\u535a\u516c\u5f00\u8f9f\u8c23\u6d89\u674e\u5f66\u5b8f\u5bb6\u4e8b\u4f20\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270836742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270836742/answer/398080762", "content": "\n90\u540e\u7684\u4f60\u4eec\u73b0\u5728\u662f\u4ec0\u4e48\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27376048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27376048/answer/398096062", "content": "\n\u666e\u901a\u53f0\u6e7e\u4eba\u771f\u7684\u7279\u522b\u559c\u6b22\u65e5\u672c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275683390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275683390/answer/398239190", "content": "\n\u7687\u9a6c\u5229\u7269\u6d66\u4f1a\u5e08 18 \u5e74\u6b27\u51a0\u51b3\u8d5b\uff0c\u8c01\u80fd\u80dc\u51fa?\u662f\u767d\u8863\u519b\u56e2\u53f2\u65e0\u524d\u4f8b\u6b27\u51a0\u4e09\u8fde\u9738\uff1f\u8fd8\u662f\u5229\u7269\u6d66\u7b11\u5230\u6700\u540e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267523794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267523794/answer/397277706", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u8fde\u4e00\u80ce\u90fd\u4e0d\u60f3\u751f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35103080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35103080/answer/397870811", "content": "\n\u8d85\u5f3a\u7684\u5b66\u4e60\u80fd\u529b\u662f\u600e\u6837\u7ec3\u5c31\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277611253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277611253/answer/397707264", "content": "\n\u7eb9\u8fc7\u8eab\u7684\u4eba\u53ef\u4ee5\u8bb2\u4e00\u4e0b\u7eb9\u8eab\u5230\u5e95\u6709\u591a\u75bc\u5417\uff1f\n"}]